mac 入面個photos 同 picture既photo library 有咩分別

最近入左啲相 我估40GB左右 唔知點解佔左咁多
photo 個40gb 同 photo library個5x gb有咩分別?

依家搞到我冇咩位